祥益地產我屌你老味

我睇完真係O哂嘴,你講下點租樓,買樓都可以,屌你老鼠,講世界經濟,又話中美經濟戰大勝,你冇撚野呀,又話澳門聽話,所以5年就過香港,成為金融中心,係得,上海拈乸左啦,你AGENT 嚟,咪扮哂野,唉

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

不嬲日日幫支那打飛機

個腦細紅底
珀御東屋台一排長龍，隔籬間祥益就會搵管理處投訴
明明間祥益一個客都冇

有幾撚ON柒9低鳩能先會信澳門做世界金融中心

政治正確大過常識

死AA 坐咗十年樓市順風車就以為自己識看透世事

呢幾日澳門向全世界展示自己有幾垃圾腐敗

啲agent 就係要不停吹捧支那
去形造樓市唔會冧既假象嘛

而家首輪協議要中共貼錢買美帝農產品
盲毛都知中共輸到貼地

樓市投資回報得2.5厘仲叫人去買，我睇唔透

點解樓主你會晒時間聽個幾兩個鐘佢廢up， 佢把聲又唔係好聽

同湯博士19樣

聽到「有買貴冇買錯」，邊個會笑到最後？

太監聲

乜都要聽下,不能偏聽

DKLM買樓千祈唔好幫襯祥益
我一定唔比祥益客睇樓

利申之前都半信半疑東大嶼同前海大灣
經過呢半年我屌你老味 前你老母海

咁其實你睇佢寫既評論就夠， 唔好逼自己晒時間聽佢講

咁先全面客觀

龍市汪總

低置仔偶像嚟,Ching快啲走,我幫你頂住

屯門區佢最多盤

呢類同施永青一樣. agent講到自己好有社會地位..